有冇人覺得三哥同巨石有幾分似？

兩個都好有佬味

以為你講勿演三哥

以為你講巨石陣啲巨石